港鐵金鐘站、灣仔站、太子站 明早暫停開放

同商場夾好左

大家睇路 敵進我退

黨鐵同樂日唔洗去啦

配合埋朝早巴士大搜捕
劇本已經預備好

集中派記得去送頭然後怨天怨地

宵禁來了

直接宵禁HOBALL

停太子唔停埋旺角

早！到！啊！ 六區自己出現！！！ 唔好要人教

執柒咗去啦

咁驚

姐係呢三個站會有大量防暴

宵禁係11-7
朝早都禁叫戒嚴

三個站咁少?

銅鑼灣：Am I a joke to you?

所以各區開花正確

如果再封 收窄範圍就玩自己個區
一人一張燒共產黨旗 printy都得唔駛買唔駛整

就係驚你去港島

咁樣停法 等執笠啦黨鐵

停哂全香港吖笨

嘩 港共好撚驚喎

你咪全部站唔好開
我聽有D豬同事仲諗緊聽日去邊玩
無車去一齊無得出去

暫停開放畀你炸 留嚟畀狗用架

轉場去新界囉

分區是常識吧

六區各自開花啦
BE WATER AR 手足

哈哈哈 做咩唔封埋中環站呀

因為你機鐵淨係得香港站開吖嘛

咪係

戒嚴令

做咩唔全線停

唔洗講咁多，遍地開花，車都唔洗搭，咪封飽佢囉

緊驚
習大大：聽日仲見到人上街 你地班垃圾等槍斃

你咁樣點同你慶祝?

弱智，依家係咪玩戒嚴先

玩朝禁
黨鐵不意外

咁樣阻巿民出街賀中國七十週年，人民日報又要屌了

驚撚到

成日停不如全港鐵路拆晒佢算啦DLLM

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

停太子唔停埋深水埗

不如黨鐵明天休息一天呀！

屌！你平時開嚟把撚咩？
郁下又話唔撚開唔撚載
不如執柒咗佢啦

未出發先興奮

根本就係

其實對家真係好驚搞轉車站

驚到咁？不如封哂啲站

擔心分區 港島 少人，
港島前線人少的話 be water

然後畫面撚繼續叫大家入港島

屌你老味 就算你停撚到去太古 我都照行到去修頓架啦

十足十北京咁
宵禁

由佢變死城仲好啦
唔想大家送頭

停埋油麻地同中環啦

大量狗隻聚集

黨鐵不如聽日全線停駛啦

從來唔封 好重要

係戒嚴冇錯

大家識做啦？
準備好啲鏈呀鎖呀

迫我地打爆佢個站

好事 早點知, 早d 安排走邊行街

有人要返工架喎

全線停鳩咗佢啦

咁不如黨鐵暫停一天啦

港島手足識do啦

唔該大家聽日夠人就帶鎖 鎖鍊鎖住全部出口 大家做多一步

推下

機場來了

如果狗隻出唔到閘會點？

聽日有六區
行多幾步都唔好搭鐵

推

咁去行港島囉

大家做多一步

咁驚人過海封哂東西紅隧啦屌

同埋運狗

好 集中港島

未慶祝已經咁興奮

總之鎖撚住佢

其實停站向來都係for 運狗

未轉其他站
所以唔可以封晒
不過冇所謂

用嚟裝狗

屌，班平行時空撚仲掛住去玩

咁封晒依三個站既出入口咪得囉

有次閂銅鑼灣站係為咗畀班狗喺入面休息

狗鐵用黎運解放軍

我覺得係剛剛相反，呢幾個站會無咩狗駐守，但相鄰黨鐵站會重兵。畢竟呢幾個站隔離都有地方駐兵，例如警署政總。

最可能發生既係金鐘站、灣仔站、太子站變成班狗突擊既出口，包圍銅鑼灣既手足同埋阻止旺角手足行動。

叫出面黑警開

大家 聽日核爆都唔好搞港鐵
等佢冇藉口再停
佢一停真係好多手足企晒係到

索性停止服務吖笨

帶鎖 鎖鏈

遍地開花拆左黨鐵呢粒計時炸彈

太子都唔開，肯定有古怪

我既心靈
要LOCK!!!

所以我地要反鎖返個站

仲以為全港MTR 停晒添

聽日要佢全線停好唔好

唔搞到會停
圍捕唔比你走

如果日日都六區遊行
佢咪日日都要封站

逼你係銅鑼灣同mk 結集

落返去自己區發夢, 行都行到返屋企

愛支企業党鐵

大家做嘢

梗係唔好去呢3個站啦,黨鐵咁鍾意封,最好全日5線封鎖呀

即係班狗已經安排好曬兵力
佈置好曬係各區
依家有2條路揀
1：點都過海，好處係：班狗要重新佈置曬D安排，我地拎返個主動權，但要預左好難撤退。
2：分區搞，但要預左係惡戰。無商場，各區有重兵同裝備。

分區

佢地入到閘就得啦
黨鐵會為開特別車送班狗佢地想去既地方

啲出口點都要封啩

屌快撚d宣布戒嚴

推上去

暗示灣仔注重兵

国慶都唔開放即係剃雜總眼眉姐？

大家聽朝帶定單車鎖

因為方便運狗同埋圍捕

聽日盡量唔好搭黨鐵 安全為上

你係咪搞撚轉左 你唔搞佢都已經停左

黨鐵

唔該大家 做多一步

聽講佢唔需要藉口 隨意都可以封站

太子似係襯人地圍狗屋時係車站出口突擊

太子隔離係狗屋呀嘛
方便狗狗入站

金鐘灣仔同一道理

明天歌舞昇平

黨鐵咁狗，手足一於爆自己區既閘機，全線陷家剷

遍地開花，慶佢老母

總之大家聽日 鎖 鎖鍊 鎖佢全部出口 為手足爭取時間

六區遊行

擺明得港島同西九先係春代

其他四區由得你

H

過埋聽日，黨鐵隨時永久停駛。
屌你老母，咁撚鐘意停。

黨鐵深圳愛港係咩玩法

唔停銅鑼灣?

咁撚鍾意停。我地幫佢哋鎖埋

記住帶鎖!!

黨鐵自己攞嚟

大家帶鎖鏈 鎖。做多一步

封埋中環咁咪又正苦自己塞機場?

停全港停全港停全港停全港

帶定多把鎖 幫狗鐵鎖閘

大家帶鎖

帶鎖鎖出口

敵人就係想你驚 而唔集中
佢地已經成功左啦

又想運狗

已成狗屋 唔好集喺黨鐵附近

帶鎖
唔好俾機會佢哋出來

係
搵幾十條友係中環爆機啦

大家做多步 幫幫手
幫到手足又幫到自己

帶鎖
推！！

好波

黨鐵不如索性關晒所有站

搭巴士囉diu

推下
大家做多一步

引你去銅鑼灣，之後灣仔金鐘一路走唔到，中環駐重狗。尖咀碼頭大量防暴等你落船，紅隧口慢慢搜車。

呢啲咪就係又要賺人錢又要淆底

正確

屌呀,想去睇扯旗禮都唔得咩

即係呢三個站聽日會係狗隊基地
你知咁多人非法集結，有咩事上黎好危險架

咁樣中環同銅鑼灣一定重狗

一定大量狗出現～聽日夠人大家做多一步 帶鎖 鎖鏈

執柒左佢啦 封3個站咁少咋咩

希望大家無論點都出黎
就算真。介鹽去隔離區都有問題，最折衷18區都要出

全部要鎖 q 住佢D出口

諗起運狗，好似月台有緊急停車掣，唔一定狗車那個站，前後站有車開唔出都可以搞到佢運唔到狗？
和你塞黨鐵101！

要準時一贏出現，如果唔係未開波已放彈

去港島等於送頭

小心黨鐵開閘放狗出黎

唔好諗住帶野入去啦 mission impossible rb搜車 黨鐵搜袋 你有心就和理非即場買野啦

每個站帶定5 6個鎖頭

帶鎖 鎖鍊

敵人都一早提晒你佢擺明要甕中捉鱉

宜家係為左賀佢老母定係為啖氣定係為左上國際頭版影張相？

連合格線賀佢老母都做唔到, 更加唔好講撚狗加分

早到 早到 早到

見佢落左閘嘅話，不妨幫佢度閘加固

要鎖死啲閘

各位帶鎖

要用鎖！

停哂所有站啦

用雜物頂住門口

有無食過煙燻鴨

坐巴士會唔會都過唔到去㗎

每個人身上帶定鎖
封咩站就鎖咩站

戒嚴啦

個個斬要驚既話

當年鳥克蘭點會擺脫到俄共政府

早到又唔好~~~早到就冇定時，好易單丁比狗逗

說算六區都一樣有灣仔

各區出戰打7黑狗

聽日圓方商場唔開喎

講到明起點喺 cwb, 但就無封到 cwb

有咩原因？

西營盤站都唔停 作死你呀

B

旺角警署入面係咪好多入係入面
唔知有無秘道直通地鐵站

執柒左佢啦

佢一落閘，即刻上鎖封撚晒啲閘佢
幾十個鎖佢哋慢慢剪
唔好俾佢放狗出嚟

講過有

國慶喎 黨鐵做乜鳩呀

成條封撚左啦不如

一個官都未扔落垃圾桶
一個差佬都未死

想對比烏克蘭？
有地利優勢既地方唔用
為啖氣唔好驚然後出去入人地主場？

對比都用得好d架啦

無知一問
封灣仔 會唔會反而銅鑼灣重狗
唔封旺角係因為博你地係個到出入
開中環站就係想捉曬啲手足

聽日係敵進我攻

欣澳站天橋睇下風景幾好

鎖重生點
總之以後 邊個狗鐵封站
大家就加鎖

呢個真記得用幾個鎖鎖撚住啲閘

執柒咗佢啦 屌你老母

睇情況啦 我相信聽日資訊會幾亂 自己有裝就唔好行去有犬既地方

黨鐵不了 係屋企樓下行街洗撚搭車

去廣東道 塞爆名店 等佢地十一冇得做生意

不如聽日唔好出 玩尻佢 等佢開返哂再出

不如直接所有站唔開啦

垃圾

咁咪銅鑼灣去太古延伸

痴撚線
已戒嚴

聽日玩自己區

根本用黎運狗

手足記得 用鎖鏈 同 鎖閘

否則金鐘 灣仔 太子 是但一個出口突然殺出黎
防不勝防

話時話， 如果出口有火警，佢地點出黎？
如果有煙攻入面， 入面空氣流唔流通架？

帶埋洗潔精，蜜糖放曬喺閘口

自動三罷

直接變大台，同我地講聽日遍地開花，唔洗諗集中

push

重兵等你落車

之前有巴打提議
地區物資 地區借還
去到現場上裝 離場交畀街坊還裝
淨身搭車

我覺得要好好籌劃吓
附近實有play group/補習社/workshop
占星筆 大聲公 咪
合法合理持有

五金鋪 家品店
火水 白電油 天拿水
木棍 地拖棍
合情合理收有

豬咀 頭盔 護具
收去街坊屋企
每期轉一批新街坊

行到金鐘/灣仔左右就包抄

宵禁迎國殤？

話左唔開就唔開

我去集合地點 行兩步就到 表示唔洗搭鐵

我宜家開始出發行路過去
避開啲狗
byebye出門口先

千其唔好

豚馬綫一期開左就無呢支歌仔唱

深水埗街坊表示 楓樹街球場近太子站多過近深水埗站 小心

國慶都唔開咁唔俾面？

所以依加

香港旅遊業就係俾你搞彎晒

運狗車出軌 啲狗會點

手足都未出去
黨鐵做野先
70週年搞到咁
好唔俾面啫

cls其實個位係三邊狗屋夾埋黎

六區開花

明日國殤7週年戒嚴

係時候番番去葵芳了

唔該你提早宣佈

得喎 今次仲唔到黑警困地鐵

聽日停邊個站就鎖曬邊個站既出入口！咪撚再圍狗屋轉圍黨鐵出口！有催淚彈射過黎就扔撚曬入去黨鐵入面，焗唔撚死班狗都要黨鐵成個冷氣系統報癈！

唔好嘈啦，和理非繼續大遊行
勇武應該去其他地方打游擊

The one 門口似有死黑狗撕紙

屌直接停鐵咪得囉

集中自己區, 三數十個自發點, 每點三數千至過萬人, 齊賀國慶

帶鎖

周圍都有 聽朝有人流再修復 一齊賀佢老母

[和你封]以後出黎發夢帶多樣野！

危係危啲 但深水埗四通八達 望就望街坊識路跑得快喇

灣仔for Island Side 巴絲啦

最緊要都係哨

防止黨鐵出口POPO衝出, 有冇燒焊工程師幫手封出口鐵閘

垃圾黨鐵，係就停撚哂

中環某程度上係因為機鐵
只要搞死個月台
留返個香港站畀佢都冇用

早幾日筲箕灣站嗰次示範咗
一個月台落咗ramp
前二後二嘅站都會停車
即係話唔使搞正中環站
前二後二有佢就得

狗鐵出口拉網陣線陣

黨鐵反中共，唔比人賀國慶

馬會都一大堆唔開，凈返既就早收舖

，

期待著黑警如8964清埸。10月1日喎，黑警要全世界見到咩場面呢？

有可能會喺各出口突襲 小心

個三個地鐵站同關閉嘅商場都係popo地頭 大家小心 見勢色唔對路就轉場 be water

戒嚴了 雖然無講出口 但做緊

黨鐵真係低能 要封就封晒全線

封金鐘咪中環行番去

不過仲搭黨鐵？

831咪係

黑警會唔會保護全港五星期呢？

鎖正常出口冇問題，但黨鐵站不嬲都會有其他緊急出口，要搞掂埋佢

旗

十一遍地開花
代替國慶煙花

公眾假期，出黎參觀五星旗，

祝所有戰友齊整平安，武運昌隆

休息站